有無人男朋友/女朋友成日玩失蹤？

如題
成日可以隔兩三個鐘先出現一次,之後又無限輪回
疑心太重無安全感,成日亂諗到佢會去做d對唔住我既野

有 甚至有啲人覺得自己消失大半日都無問題

我，明明未一齊之前唔係咁
試過失蹤咗大半日、成晚甚至一日

帽事既

係佢覺得自己消失係應份冇人管到佢

溝你果時就秒回,一齊後理所當然唔覆都得

Same here
然後扮無事出現番

好想知依啲人係咩心態

Last msg係琴日一點
之後就到依家都未搵我

好嬲呀，仲要成日已讀不回！！！

你係第幾奶?飛得啦

點解佢可以咁耐唔搵你
佢一日唔見人我都覺得佢偷食緊

第二呱點忍心飛心飛佢

下，賤男唔要都擺啦

兩三個鐘出現一次都唔得?

係咪覺得女朋友就可以咁對佢

你明知佢好得閒,但又唔覆你你會覺得係點

（文宣）日本政府話香港人=中國人, 一人一個email炸爆入国管理局

係你以為佢好得閒

兩三個鐘唔係叫雞就做雞架啦

Last seen係半個月前點睇？

唔會掛住架咩？唔會想知對方做緊咩架咩？

話說細佬我係做freelance嘅
我唔係出crew就係剪片
做緊上面其中一樣野我就分唔到心做其他野
所以只會隔兩三個鐘hea覆一覆whatapp 對咩人都係
但除此以外都係正常覆機
我係咪唔正常 定正一仆街？

Me too
話佢幾句後比佢飛咗

擺明身有屎，趁你未飛佢之前飛咗你先

我都扭過一兩次計，亦都試過話不如算了
但最後都係決定改變自己心態，唔好咁上心，知佢有自己生活，佢嘅年紀亦都應該覺得私人時間好重要，所以學識唔騷擾佢，唔煩佢，唔好成日check佢有無覆，自己搵啲嘢做下，好似大家都開心啲
其實有時我係知佢有嘢做先失蹤，不過我都會想佢再有交帶啲嘅，唔好真係去到就發生/發生緊先話我知 ; 有時就無原因(或者可能要陪另一個掛)，我都唔係咁想知個真相，或者我本身就知個真相
利申:一齊咗無耐

點解我同你情況一模一樣

打機呱

Same here
我想問你佢咁樣會唔會打比佢？
我就唔會 我地係唔會傾電話 又勁少見 諗緊其實咁樣同自己一個有咩分別
有時佢話忙就可以成日唔搵我 話佢就燥我 一時話忙但又可以好快覆我
唔明男人諗緊乜 我都講過不如算 係咪唔想同我一齊 佢又無正式答我問題但有解釋返 想點

我諗呢啲嘢對男人嚟講好普遍正常
尤其是到咗手掛 同埋對方唔係十八廿二個問題又會再嚴重啲，唔再咁無聊得閒去秒回msg掛，始終要空間要私人生活掛
不過有時我最嬲係佢有心情應group同網友吹水都覆我把鬼火quit晒無眼屎乾淨盲

我同你都好似
我唔會打俾佢啊，因為我驚阻到佢/佢唔方便聽，就算嘈交我都無打俾佢，就算打咗都無咩話題⋯⋯
我同佢都唔常見，試過嘈完講晒自己感受問佢其實諗緊乜，我話不如算啦襯只係啱啱開始，佢又乜都唔講唔答，唔知想點缺乏溝通咁

佢地心態係條女都唔會走架喇,唔洗搵都得

我果個都係咁呀明明線上睇一睇都唔覆你架,好似要你乞求佢覆你先得

點解可以同我咁似

一樣諗法唔會主動打比佢.
又會成日諗我係咪唔重要唔係鐘意我,所以先咁hea我

其實有時我都需要私人空間既
偶然我想幾個鐘唔覆message 想自己休息下
都試過我自己係屋企hea唔覆個ex
佢之後問我做咩個時 我話我訓左覺
但其實我個幾個鐘應該有上ig既紀錄
諗番 可能因為咁佢先帽鳩我

痴線！直程同你一模一樣 係咪同一個人黎
好想搵人傾 但我fd拍拖愈黎愈sweet係唔會明我感受

我話好耐無見 覺得好似得我想見佢 佢就見唔見我無所謂咁 佢就話唔想同我嘈話我發脾氣.其實我無發脾氣 想佢氹下我 最後都係我做死狗 .

可能係你比唔到安全感又無交帶佢先忍唔住帽左你

唔會問係邊架咩

同你地好似可唔可以開個tg gp傾.
成日同 d fd傾,佢地都唔想聽我呻

邊夠膽問係邊呀一問就覺得唔比自由佢

佢幾大?
咁佢都會掛住我嘅，會話想見，但又比唔到好多時間我
只係佢一唔覆msg個心就會好唔踏實，其實佢本身都覆得好短，覺得自己唔重要咁
發生咩做緊咩又唔會同我講
明明未一齊前佢唔係咁，呢種反差先令我最唔開心最疑心病發

岩 真係唔敢問 之後就會話我check住佢 男人真係煩！

係，佢會問我又唔開心?
但佢唔明就係佢咁樣唔嗲唔吊(唔識打正字)先令到我咁心多咁無安全感
我無發脾氣，只係想佢氹下又好，唔開心個陣可以見一見佢五分鐘攬下又好
其實要嘅真係可以好簡單，但佢永遠都唔明，或者係扮唔明

咁樣分手冇問題
但唔應該帽人囉我覺得
至少我同佢一齊個時連同異性單獨出街都冇
wtsapp又會識避忌

可以啊

係，唔敢問唔識問，驚問完個答案/真相仲心痛
其實唔係想管佢哋，但會想佢哋講低一句啫
就好似我唔介意你哋約咗朋友食飯，但我會想知你約人食飯覆唔到我囉
再唔係話要打機要睇戲消失成晚都可以，但要話比我聽嘛

佢三頭
佢好少講掛住/想見我 我都好想佢講多d 我知大家忙唔可以成日見 我覺得唔可以成日見但講多d掛住我呢d 會令我安心好多 但同佢講一定話我負面/亂諗野
佢又係發生咩做緊咩都唔同我講 最多有時會wts同我講收工 .但有時都唔知信唔信佢好.

咁似我不過我單純唔想覆

最慘係次次發完脾氣/攤牌之後，都係得自己唔開心咁
然後仲要死死地氣做死狗搵返佢，佢好似無事唔care咁
其實我都係想你氹返我一句啫，或者嚟接我搵下我，攬一攬比我喊完同我講無事了
就已經好夠

兩三個鐘算係d咩呀
樓主咪咁撚煩啦 世界圍住你轉咩家下

佢check你就覺得冇問題,check返佢就咩都話管住哂

點撚解得閒唔可以做自己野 自己安排時間

拎時間應酬你有咩得著呀

成日 但無咩所謂

你地比tg我呀我加你地

你有時間就做d野upgrade下自己啦
阻撚住晒

你同我諗法一樣
真係成日唔搵我唔緊要 但講聲做野忙有交帶 我就唔會亂諗野
但就係見佢上過線但唔覆我 我就亂諗野 我問佢做咩唔理我 佢就發脾氣 話我check住佢.
可能其實佢知要咁做但唔想做啫

我而家會學佢咁隔幾個鐘先覆返佢

比你講左，兩三日就話姐

成日都兩三個鐘先覆
純粹去左睇書
比佢投訴完 而家一個鐘一次

朝早傾一陣
瞓前傾一陣

完

我都想問 係咪同一個人 點解似到咁

好撚慘

睇下書睇個戲都兩個鐘啦d得閒既人就係唔比私人時間人

我嗰個三字 係咪通病嚟定係同一個人
其實已經去到佢講佢收工佢掛住我，我都唔係好信了
好死唔死佢份工唔算困身，有時早啲收又得，佢係咪真係放工我都唔知，佢又唔會日日話我知放工啦， 一無講我就會亂諗嘢，但就算講咗我都唔知信唔信好

消失左18年

其實你係咪我黎 一樣！
佢講收工 我諗緊係咪同其他女出完街先扮報道講收工
佢講咩我都唔完全信佢
佢講左我又唔信 佢唔講我又亂諗野 好煩！
其實真係想不如唔好一齊 我都係一齊無耐 但完全無熱戀期感覺 係唔中意我就講 唔好拖住我 唉

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

其實要出到聲先講已經好無癮，
我唔係要日日都知佢去邊，
但都唔係次次出街消失都可以唔洗講聲

大大話話都失蹤咗第廿四個寒冬

睇嚟要firm下對方係咪同一個人了
另一半返邊住邊做咩？ 邊區就ok

係，其實最嬲唔係唔應機唔秒回
而係我乜都唔知

發緊夢

你男朋友叫Steven?

都幾似, 感同身受

其實真因為懶浸醉在自己既世界

唔係唔俾你做私人嘢
問題係你消失前都要講下嘛

好樂意

我女朋友失蹤左廿幾年

大半日咋，我女朋友失蹤咗廿幾年

我地講緊嘅係咪同一個人？
真係好似，佢可以飛左去歐洲半個月，無online過
無諗住覆我msg

咁再等多陣 好快有

隔左大半日凌晨先覆返我
我話我都幾日後先覆返你
過左兩日 今日佢都無氹我

兩三個鐘小事啦 話唔定真係有野做緊
除非你睇住佢online再offline 都唔覆你咁就抵屌

我ex當時連續成個星期藍tick我
出現番嗰陣佢居然同我講我一日send幾個msg令佢好大壓力
又話我因爲冇hobby成日毒喺屋企先會想搵佢
諗番起都覺得自己當時咁都忍佢好戇鳩

屌你，兩三個鐘唔覆都唔得，傻架？我做緊野都唔會覆女朋友機啦，會唔會係你太無安全感太唔獨立呢？正常人有野做點會咁撚得閒成日check住另一半有無搵你呢？

失蹤咗廿年

無錯啊 我女朋友失蹤左23年啦

其實唔係個個人都好痴身
分分秒秒都想同男朋友女朋友係埋一齊
好似我咁 其實好中意有自己既獨處空間時間
去睇下書咁hea下 而唔係成日都同人交流
你專心睇本書都要兩個鐘喇

利申 女 從來冇做過對唔住伴侶既事情
當然唔會冇道理咁無啦啦消失 但係偶然幾個鐘做自己野=有問題 個啲我覺得有啲牽強囉

岩呀

我返緊工嗰陣就算見到女朋友send野黎，如果開手機係真係只為同同事傾野，我係真係有時會唔覆住先放工先覆，咁又有咩問題呢？

你有無諗過你覺得有問題係因為佢平時比唔到安全感你？我就基本上得閒都一定會搵我女朋友，係咪佢無主動搵你先會咁呢？

會唔會訓左陣

呢種人真係麻撚煩拍左拖之後都要顧下人地感受㗎，一句都無就消失唔見，就算你唔係偷食只係想要自己嘅空間，比少少交代好撚難咩，如果你交代完對方仲係煩柒你咪屌鳩佢囉。你乜柒都唔講，男女朋友問你幾句做緊乜開始燥覺得佢煩，屌你地呢種人，比少少交代，人地洗撚問你，你估佢想㗎？

一句講哂係交代嘅問題

兩三個鐘咋屌你

要條仔自動自覺咁匯報
： bb 我睇陣書先 睇到眼訓就訓手
： bb 我想睇個戲先 片長兩個鐘
： bb 我想靜一下

你對你老母都唔會咁啦
最多係問到又睇到msg先會講姐
而主動報到依樣野本身就會令人唔舒服
你為左滿足自己逼人主動做d唔舒服既野

你係夠了解佢既 佢冇覆都大約知佢咩情況啦

我諗我哋每個係度呻嘅都明白消失幾粒鐘真係完全唔係問題，但我哋都好希望對方會講一聲

當你另一半傾傾下無啦啦消失咗，之後再問返先知佢去咗發夢，其實會好擔心嘅同時，我都會希望對方講聲先而唔係事後知甚至事後都唔知

佢要約人食飯飲酒做乜都得，自閉睇戲打機乜都好，但失蹤前講句啊嘛 就算係約女陪女，都呃我呃得徹底啲嘛

現任以前就係咁成日要靜靜靜，跟住唔撚見左，問佢做緊乜就話好撚煩，戇鳩。
我地成日就係因為咁吵交，不過後尾吵得太多次，都有傾左好多，條撚屌愈嚟愈有交代
建議樓主揾日認真同佢傾一傾，你唔中意佢消失唔見，諗下點樣解，先係最好，屈埋屈埋個人疑心會更重，自己又唔開心，不如同佢講下仲好

上面冇覆2、3個鐘就係度鳩叫嗰幾個

日常有冇主動同屋企人報告行蹤？
屋企人搵你係咪一定兩個鐘內覆？

又中

兩三個鐘都唔得?
咁撚得閒全職拍拖咩大佬

有無試過你第一次搵佢就唔覆你
之後再搵多佢幾次嘅時候就秒回？

佢話就話係諗唔到搵你講咩 應你啲咩

其實咪又係

得閒
只係唔想應你

呢種仲慘過唔得閒而失蹤
而我每日都經歷緊

話就話係唔得閒

但係又有邊個知

same here bro
有時放工真係攰唔想搵

分

我都係 一唔見佢或者幾個鐘唔復我我就會覺得係咪偷食緊 好無安全感好辛苦
其實係咪自己太得閒呢真係成日擔心

其實你唔係正印

失蹤前講句真係好緊要 起碼都知對方做咩
有時係都要你問佢先講 唔會主動講去做咩
真係個心會唔上唔落

你既存在唔係用黎搾人空閒時間

話唔得閒想清靜下咪有得佢囉

連幾個鐘私人空間都比唔到人你心智未夠成熟拍拖

有時幾個鐘頭唔覆機
一覆機就話佢訓左教
但明明中間睇住佢又online又offline

屌 完全same 一問就會怕佢覺得自己煩
怕佢以為我想管住佢 其實只係想要個安心
等自己知佢唔係去左搵女仔

咁你試下佢成日全日唔搵你？
仲要係好少見

係
所以我都搵左個備胎
我都一樣幾個鐘搵唔到我
大家打和super

咁拍拖有意思咩？咁不如搵sp?

一般男人有壓力
係鐘意收埋自己，訓教，做運動，打機屌人老母

女人鐘意捉住人講
男人好多時係搵位發洩完就算
件事收埋係心自己解決

想做個體貼女朋友
就咪咁自我中心 比反空間條仔

女朋友都係咁 返工果陣可以忙到三幾個鐘先應我
我地係Long D
初頭覺得唔慣 但知道佢係做正經野唔想分心我就慢慢理解 我都覺得自己心智成長左 拍拖唔應該好似照顧小朋友咁
佢肯晚晚同我打陣機
訓前傾30分鐘左右電話
而家相處反而仲舒服

兩個都24歲 有正職

返大圍 住9龍區 做工程

佢呢種係直頭講大話wo
係我就會同佢攤開黎講 話見到你online又off
呢啲真係要好好溝通
奈何我同完男朋友講 佢話係我唔信佢

佢都試過返工射波 扮返工全日失聯
返工時間都好少聯絡 到訓前先會傾陣

我地都係weekend先見

我知佢性格 自己都有野做 都幾舒服

係，真係講低一句就夠
無啦啦失蹤真係會夾雜好多情緒，會疑心但同時都會好擔心
我又唔係要佢比埋圖proof埋，基本上佢講又信，我都係想安心啲聽一句啫

我都明私人時間/ 空間好重要，我都會有想自己一個嘅時候，靜靜地做自己嘢，唔覆任何msg，但要有交帶嘛 同埋都會想自己有事嗰陣搵到對方，聽下自己講嘢，而唔係分分鐘講完第二日先覆，甚至直接無視咗

你都痴撚線

正常香港後生
講訓覺都係禁電話禁到訓著架啦

同埋拍過拖就知
每日係要同條女講收線後既時間先係私人時間
睇a片打機就係依d時間做

你監控人仲要嘈人 u think who u are

真 所以好撚嬲

好彩，唔係同一個人

依家係咪訓前睇四仔打飛機 都要同你交代

認真同佢講個問題，話你會擔心，希望佢唔好再咁
唔改就拜拜

但佢地處事態度一模一樣

佢朝早6-10點一路online offline，然後12點同我講岩岩訓醒
無傾電話習慣
可以點？

咁係咪至少要有個交代先
要你講聲姐 乜都咁難咩

我自問唔係乜都要佢報到，但傾2句計又消失左
然後第二日下晝先出現番
已經無傾電話習慣

Ps: 拍拖一個月未夠

如果真係訓到6點醒左禁電話 之後再訓
12點話岩岩訓醒

有咩問題呢？

而手機 真係可能會有msg黎
令部待命中既手機 app會run = online
我試過

諗深一層

點解用電話時間要同人交代（包括你）

仲有你有冇諗過自己咁樣check人online offine時間 係over左

交咩代姐

點解係責任唔係你荷索得太多？

係你佔有慾強咋 唔係應份架

你小事化大
逼別人做不合理的事滿足自己佔有慾

忍你係因為愛你
唔好當自己正確

我ex好鐘意開飛行模式 每日得二三個message到 有時好想傾吓計 但係佢係啲唔鐘意用腦嘅 份人想痴人但又唔敢出聲

依家鐘意果個成日訓到晏就五六點 又好少主動搵我

咁如果係發現左佢有2部電話，而同我contact果部唔係佢主要用果部呢？

咁你應該唔係正印

At least 無諗過比你坐正

可能訓緊教姐

下 講聲你消失左去左邊咋wo
如果咁都覺得係唔合理既話不如唔好拍拖啦
拍拖唔係就要顧對方感受架咩
講2句比個女仔有安全感都覺得煩都咁難為你
既話
不如認真考慮下係咪仲要繼續經營段感情啦
無心就咪拍拖 奉勸你唔好出黎害人

好煩 都唔知有乜好傾

佢突然消失+ 你地係用士啤機contact
都好明顯了

成件事同交代無關

快d甩身啦
女人青春好寶貴

有時幾個鐘頭唔覆機
一覆機就話佢訓左教
但明明中間睇住佢又online又offline
佢呢種係直頭講大話wo
係我就會同佢攤開黎講 話見到你online又off
呢啲真係要好好溝通
奈何我同完男朋友講 佢話係我唔信佢

答緊依段野呀

係啊 跟住慢慢就會冇癮
自己都唔想搵佢

拍到咁委屈咁難受。。。。搵過第個愛你/值得你去愛既人啦

放鬆啲，
佢喺咪返緊工或者返緊工忙緊？

我男朋友自從轉公司之後，返工前唔會text我，返到公司可能lunch time 問我一句有無食飯，到7,8點收工再打電話俾我。

我一開頭都好唔習慣，因為啱啱拍拖時候，佢一日打好多次俾我，一日嘅text到少幾十個，但而家已經唔會，因為佢真喺好忙，又好攰，但我覺得佢收工即刻打俾我，返到屋企食完飯做完自己野又打俾我，其實我覺得佢已經好好。

我屌我仲以為成日一嬲就唔見幾日
頂你個肺幾個鐘都叫失蹤？
你老竇老母咪成日都失蹤？

Haha佢都失蹤左半個月啦
都知唔係交代問題啦

有，失踪左30年
利申 30歲

ex係咁 最後分手都係玩失蹤
垃圾

agger明明報到係最基本既安全感

好記得兩年前我女朋友去上海交流一個月
因為第一次long d同埋佢去之前無啦啦send大陸比人捉既新聞比我睇
搞到我好鬼死擔心
講明要每日至少傾幾句交代下做左咩
好啦頭個幾日已經有晚失蹤左唔知做咩
個陣好擔心又因為咁快已經做唔到承諾既野
我用錯方法拎分手黎嚇佢
但我無咁諗同埋只係想佢緊張件事

之後因為學業上既問題令佢唔想理香港個邊既事
我不停安慰佢又幫佢講好說話
但係佢似乎我都唔想理
失蹤既時間愈黎愈耐，愈來愈密
甚至可以全日唔應機
理直氣壯咁鬧返我轉頭

最後分手個晚之前佢又失蹤已讀不回
我說服自己佢只係忙先無時間睇
最後係ig發現原來去左玩都唔應機唔話我知
我提出左如果佢再係咁既態度不如分手
佢好快就應承左

無錯你可能會話我用錯哂方法去挽留
但個陣因為佢既失蹤同埋唔理另一半既態度對我
個一個月就好似折磨咁令我情緒失控到都諗唔到野
而因為我之前未拍過拖
所以講完反話之後都解釋返我唔係有心咁講只係想佢緊張下段關係

今個月就係佢兩年前去交流個個月
可能我錯，可能佢錯，可能大家都有錯
我個陣已經好快認左錯
但佢咁耐都唔覺得失蹤/唔理另一半咁講野係有錯

各位巴絲如果你真係睇哂我打左既癈話
無論你覺得邊個錯都好
我想講如果你另一半有話過你玩失蹤既話
無論有心定無心都好
要好認真咁諗下你另一半既感受
你唔交代去hea去玩去邊都好
你另一半等你既每一分每一秒都係道折磨緊
而且愈緊張你愈緊張段關係既愈痛
雖然我上年已經學識左點樣面對應付玩失蹤既人
但我同你講過左呢兩年我都仲痛緊
我呢兩年都未放得低段感情
唔好因為你另一半係男仔就唔使有交帶
任何人都需要安全感
所以你成日/有時/有心/無心玩失蹤都好
你為左你另一半去改啦

好黑人憎

等真係走咗嗰陣唔好後悔

有 而家都係
對話去到佢無野覆就會停
而多數佢覆嘅野都無可持續性
有啲攰

嗨

我係絲
但就係鐘意潛水
好鐘意有自己時間
有時真係覺得自己係唔啱拍拖嘅人
利申拍緊拖

發緊夢咋嘛

你個果都係做工程？

帽㗎啦，兩三個鐘米話食埋隻雞做完雞
雞仔都生到一竇識叫老豆老母啦
一日24個鐘，失蹤個兩三次
有14億後裔㗎啦

我同我男朋友一齊5個月每日都仲係差唔多傾足全日電話 夜晚大家瞓覺都唔會cut線

咗*

五年後再上黎分享

好

巴打我情況同你好似，有時候我想自己有啲私人空間就唔覆佢，但佢就會不停chur住我。whatsapp冇覆就ig direct，再唔係就snapchat。晚晚又要skype到瞓教，依家熄左skype先有種自由解放嘅感覺

我就係你地口中成日玩失蹤嘅人
不如問返你地點解可以長期對住部電話覆msg？
覆得咁密即係要mon住個電話 好曬時間姐
我覺得隔2-3個鐘都好正常
有時放假係屋企/同frd出街可以5-6個鐘先覆

其實未必有咁多野傾，唔覆一陣都好正常

如果成日咁樣就覺得唔開心，就要大家攤開黎講睇下點解決

實不相瞞 我係絲打黎
你同佢認真溝通下啦
我諗我同個ex冇好好溝通
所以佢冇安全感之後帽我掛

做工程對住張圖好易就入咗精神時光屋咁
做做下好快就過一兩個鐘唔出奇

佢英文名唔係a字頭嘛？

兩三個鐘咪小事我唔揾佢 佢從來都唔會主動揾我 就算覆都係hea我一兩個字 好難唔懷疑佢同第二個暗度陳倉緊
如果keep住咁冷淡可能有一日我頂唔順就會放手

放過自己

2-3個鐘就叫失蹤, 你地唔好咁痴線LA

兩三個鐘就懷疑

呢排同佢出街佢已經瘋狂check我電話其實呢種感覺好黑人憎，冇哂私隱咁。我明冇安全感姐，都唔洗咁對我㗎

你係紅字巴?
我諗對方係缺乏安全感既
我個ex都係 因為佢以前俾人帽過
咁我覺得你真係要好好同佢溝通下
如果唔係真係好容易分手
一係你攰 一係佢覺得你冇交帶 之後帽你

已讀不回衰過失蹤幾個鐘啦
完全無ONLINE都可以當佢忙呀
望住佢睇完又唔覆自己 算點?
佢真係話只係得閒望一眼唔得閒覆

過來人
佢試過失蹤幾日，之後完全若無其事。

佢唔覆幾個鐘係冇問題，但重要係佢要有交帶，令你有安全感。

利申：手已分

隔2-3個鐘好正常呀，但次次2-3個鐘都幾難搞
點傾計
同埋我諗佢地講緊既係同時好無交帶既人，
所以先咁無安全感，我覺得好正常好多人都係咁，
係一段關係入面越無自信既人咪越在意呢啲野，
有交帶同適時應下機都係其中兩樣表現到你重視另一半既行為姐，
有時真係咁膚淺，因為你唔做你唔講其實無人知你諗咩，
如果相處過程建立到足夠信任同了解，消失幾耐都唔係問題啦

利申 唔mon電話

其實咩叫安全感
你信佢嘅，佢成日唔應你都覺得冇咩野
你唔信佢嘅，秒回都覺得佢做戲
到頭來都係講緊你點睇佢
最基本嘅信任都冇咁拍嚟做咩

絲
佢上2次拍拖都係畀人帽，畀對方話佢太煩，所以可能因為咁就冇安全感，太痴身。其實我明佢嗰種世界得翻自己同女朋友嘅感覺，聽落去係好似好幸福咁，但原來好辛苦。

講起check電話
我個ex都鐘意check我電話
佢甚至會係我去洗手間個時睇我電話
個時我覺得冇咩所謂
始終我電話都冇咩野怕人睇
我亦都從來唔del chatroom之類
我同個ex係互睇
但佢係會del chatroom架囉
諗番都覺得自己on9

有心人裝無心人，無辦法

我都比人check過，其實同人講得出口就預左要負責任，
我唔想比你知係顧你感受 覺得仲解決到
你睇到咪自己反省下，嘈咩姐

有D似雞同雞蛋問題，
最基本連對方做緊咩，諗緊咩都唔知，何來信任？

再者，如果對方真係鍾意你，都唔會捨得咁耐都唔搵你，
失蹤幾日令你擔心佢。

我個果個仲要世界級
失蹤左好多日，仲要怪9我好擔心佢

失蹤左廿年啦 出世玩失蹤玩到依家
都唔知咩心態

同男友唔會秒覆,online見到都唔會覆
通常隔一個鐘先覆,返緊工可以幾個鐘先覆一次
但我地每次覆都係十幾個msg講唔停

我條女都失踨左三十年，唔知洗唔洗登尋人啟事

8月5 會出現

有幅射

你5年後再上黎同我講你生cancer未？

都唔明d on9仔成日做d損人不利己既行為做咩
電話長期近住個頭
輕則會引致頭痛，以及記憶力、聽力、睡眠方面的問題
又會影響精子，搞到腦腫瘤

你唔愛惜自己身體 ok
但你點解要傷害愛既人身體呢？

算啦 認清事實
佢唔愛你呀

利申 我同男朋友復合左三日之後佢就無應過我 消失左 正仆街

其實佢都唔係好鐘意你
或者根本玩緊你
快啲甩身好過
我自己都試過咁
佢唔搵我唔覆我 甚至失蹤
我都幫佢搵藉口 信佢真係忙
但邊有忙到連一個msg都覆唔到

直到遇到而家呢個男朋友
就算佢幾忙 一忙完都會話我知
鐘意同唔鐘意你真係差好遠

我男友一壓力大就失蹤
打俾佢又話唔想傾，唔想loop,剩係想自己一個靜
由下午6點到而家都冇搵過我，肯定又第二日先上水，仲要可能我主動打俾佢先應機
其實我明白壓力大會唔想理人，但次次都係咁好辛苦

我男友又係得閒上whatsapp group收集Pepe stickers, 得閒係whatsapp 同人鬧交，都唔覆我

我男友又係咁，次次出街之後就自己消失左
其實應該自動mode講去邊，但次次都要我問先識講
[quote]上次佢話出去tst 睇牙，6點出去就到9點都冇回音
，問佢睇左牙未，佢剩係答未呀，我再問咁夜仲未睇完，佢已經冇覆
之後去到11點，見佢唔覆就打俾佢
佢先話原來趕唔設睇牙，所以係tst 行下、諗下野，就黎搭車番屋企
跟住我已經唔想理，去左訓
第二朝發現佢原來凌晨1點先番到屋企，但又11點同我講就搭車，有時都唔知佢想點
［/quote]

好呀，我都想一齊傾

有啊
由頭到尾都冇見過佢
因為我根本就冇

我平時同男朋友whatsapp就係
:做緊咩啊
返工 你呢
:屋企hea
日日都係咁 但見面就傾唔停 是咪正常?

係囉
點解追人嗰陣 冇叫都主動講自己行縱
到一齊左就怪人地管住哂
個習慣係對方帶起先
係考慮一齊嘅其一因素

分手啦
你對佢嚟講可有可無

發夢
不過只限黃絲

唔鐘意text，傾電話會唔會好啲

壓力大又唔想應付你先會咁，因為對住你都有壓力